喬治亞州州長要求審核選票信封上的簽名

然而，坎普說：「需要注意的是，這次審計只看了選票，並未審核缺席申請的簽名或選票信封上的簽名。」他說，他將鼓勵州務卿拉芬斯伯格（Brad Raffensperger）解決對簽名的擔憂。

「對缺席投票信封上的簽名進行抽樣審計，並將這些簽名與申請書上的簽名和州務卿辦公室的檔案進行比較，這似乎很簡單。」

風險限制審計也被稱為人工重新計票，在喬州四個縣中發現了數千張之前未統計的選票。十多名簽署了宣誓書的目擊證人表示，重新計票過程存在錯誤和潛在的選舉舞弊，包括川普的選票被算作拜登的選票，以及一批嶄新未加封、統一填寫的可疑缺席選票。

由於郵寄選票和親自投票的臨時選票，在放入信封前都要進行折疊，因此沒有任何折痕，是相當奇怪的情況。這批可疑的選票絕大部分都投給拜登的。而有一次，多位審計人員連續清點了500多張投給拜登的選票。

林肯律師係咪拋西瓜拋中左

諗起之前有個post有個巴打代佢屋企人簽名投票

扯貓尾

拋西瓜

抽樣 抽完一張 100%中 無事了